抖音TikTok戰線？？？

雖然抖音係共產黨所擁有
但我哋都不能否認
佢的確喺短時間內獲得巨大嘅成功

起初有呢個諗法
係因為我幾個補習學生日撚日都玩抖音
入邊大多數都係冇營養戇鳩片
但佢久唔久會滲啲藍絲WeChat瘋傳嗰啲content farm片
長年累月咁接收呢啲資訊
加上屋企係藍
我嗰幾個學生四五年級已經藍到黑

抖音文宣戰線值唔值得做真係見仁見智
通過抖音 我哋可以真正走出同溫層
接觸到好多俾中共大外宣洗晒腦嘅小學雞
我只係做咗幾日
已經有幾個小朋友PM我 話佢未睇過呢啲片，有啲差人真係好衰等等
總而言之 抖音戰線即係將精神同心思投資落香港嘅下一代身上
效果一定有 但要人長期做嘅覺悟
但我個人認為如果可以令一個小朋友由深藍變番中立少少
呢條戰線已經算冇白費心機

覺得我傻都唔緊要
開呢個post唔係想鼓勵大家join
而係我喺抖音整嗰d鳩片
因爲主要for小學雞睇
內容顯淺，主旨清晰而且夠短
好適合喺WhatsApp send俾淺藍長輩睇
所以順便開埋一個YouTube Channel放片
大家有需要可以subscribe, download啲片落嚟用

兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命

加油

咁都冇比人ban?
btw 巴打咁玩記得拎第二部手機玩
data直上北京
因間比國安睇中就唔好啦

唔可以話滲透
師夷其技以制夷

佢哋搞掂連登，就係將所有野拉到極端
例如，抖音拍飲食-奶茶聯盟，拍vlog-笑韓國瑜，講支共滲透

直至對家有反應就代表中計，最好愈搞愈大咁

玩tiktok用鬼機

善用奶茶聯盟

既然外國人有心一齊恥笑，咁咪一齊行動
好似其他任務都係

雖然個名好兒戲，但支共一樣係咁而成功大外宣
呢個聯盟發大黎搞可以好有力量，除非你放棄網絡戰

暫時未
收到！多謝關心

收到！多謝關心

同反攻微博一樣唔可能
郁兩郁就ban鳩你

525開acc 而家都仲ok
自問講野整片都好小心
但view跌得好勁係真

support！！！！！

點解會跌view?
(冇用TT）

陰謀論啲諗
我覺得佢有調過推薦我片個algorithm

so sad
唔好放棄呀
支持你
小學雞救得一個得一個

多謝你

樓主，有冇興趣一齊抵制抖ying

會比人ban囉

你教番佢地味再玩抖音好過
anyway你開到channel都支持你咁囉

應該喺其他渠道宣揚多啲弱智先用抖陰
玩抖陰就會被杯葛
唔係返轉頭join 埋一齊玩
要做到小學生都識玩抖音係on9

我同意㗎其實
但小朋友唔會接觸到太多外來資訊
可能只得抖音，電視同小童向YouTuber可以reach到佢地
尤其是多蝗蟲嗰啲屋村小學
要佢哋唔玩抖音真係短期內冇乜可能

所以喺未能抵制之前
唯一可以做嘅就係返滲透
透過佢哋熟悉嘅平台帶一啲正確嘅資訊比佢哋
係無奈嘅 但並非一個冇用嘅方法

多謝你！

玩還玩記住用太空AC+VPN

仲有去中國係自殺行為

多謝關心
唔會再去㗎啦